急需要 有冇骨科推介

如果整親脊椎，應該係去睇骨科照骨先定係物理治療先

唔介意嘅可以喺度講畀我知邊間

一係留tg

一係email畀我

iamfoureyesmen@outlook.com

紅磡蕪湖街
廣慈正骨
一定要睇朱洪民，佢老婆唔掂

冇

ching好等錢洗?

私家醫生可以轉介到其他物理治療嗎

OK